琴日ig碌到條女好有氣質，好有明星相

覺唔覺香港女仔識打扮左好多
勁似日本妹

圖呢

無圖你話你老母係鮑姐都得啦

不過有仔

得和服果張好睇少少

係幾撚正喎

其實可以遮一遮留言啲人
佢地都幾無辜咁俾樓主放左上嚟

而家413 留名睇聽日直線上升

其實可以遮一遮留言啲人
佢地都幾無辜咁俾樓主放左上嚟[/quote]
唔小心遮

好明顯韓風打扮黎喎
唔好見有一幅和服就當日本

狗衝not

咁樣衰搵鬼follow

雞就雞啦

識佢本人

對眼好開....

似日本妹即係7啦

側面還好既
但係正面成個ET咁對眼分咁開

下巴好尖

咪又係雞

唔係講緊你老母呀。

大撚把啦 又鄧月平博上位？

唔駛咁講野ge Ching

個男仔幾靚仔

氣質

好似係韓國妝黎wor

lm

邊忽靚

咁都叫有廁紙

隻眼分到盤古開天闢地咁都話靚 樓豬眼有事？

屌 識佢
唔好搞人啦 你班毒撚

唔覺有咩特別

可能自己開呢

件和服好睇咋

樓主幾時驗眼

咁都叫有氣質？
細蚊仔真係細蚊仔

自貼先狗衝 ，法官大人

都幾大喎... 個眼袋

冇波

回魂夜？

你係佢條仔?

一講好有氣質
期望就會更高
點知樓主比啲咁既野出黎

垃圾...真係雞樣

我屌

呢啲ig見一鑊unfollow一鑊

屌 我識

仲要好樣衰好怪

佢棚牙

唔識欣賞

則面誇跨啦啦前面屌那媽

識真人 真係靚 性格仲好好
你地唔好搞人喇

雞的氣質

各花入各眼啦, 女神就未到囉

最憎偽韓

private 咗

其他不知所謂

屌 private咗喇

識佢真人
條女好大波

重裝甲...落左妝就認唔出㗎喇

咁我幾肯定你唔識佢
大條撚

燒x元

我都睇唔到lu

各花入各眼la